有冇人5點 九龍塘？

好唔開心啊

我刀係

各位請留手

可以

Ok